大家留意返 我地嘅訴求到而加都未得到回應

69以黎開咗咁多個記者會 真係屌都廢撚事 全部都錄音機 淨係識譴責示威者 無正面側面回應過我嘅五大訴求

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

希望大家留意返 仲有幾個俾人拉咗嘅義士同埋無辜被打嘅市民 貨車司機運物資俾狗拉 15歲少女被藍絲打到爆缸 仲有尋無啦啦俾狗無理拘捕嘅學生

希望咁多位着眼返呢啲正事！

Push

推

幫你推

開心左一夜 又係時候再講過

push
就算將來一段時間無行動都要傾下要點做

認真, 3,4,5 都要改